求運動意見

我本身瘦底，以前運動以 cardio 為主(跑步，踢波)，七月之後決心做 gym增磅，兼且食多咗d野，不過 cardio 做少咗好多 (一來冇咁多時間，二來驚太多 cardio 影響增磅)。宜家過咗半年，重咗十磅，不過個肚腩明顯大咗，唔知可以點做